廢老同廢青嘅英文係乜?

You

我係廢老定廢青

廢青 用 NEET
廢老就諗唔到

Rubbish old/teen

Shit old

Fai lao/Fai green

I go to school by bus